北角已淪陷

英皇道 360同759 經常有大陸人一車車咁買零食

福建幫

依個位好多旅遊巴停

呢個位淪陷左好耐 好臭

今日特別多

好撚on9 因為成日都會經過下北角地鐵站 我真係唔撚明北角有乜野可以比支那人買 點解可以咁撚多人 最跨撚張係粵華果條路 果兩條街都係賣傢私 同 室內返計 但係成日都成團人成團人咁 我屌你老母 皇蟲真係皇蟲 永遠路撚會單隻出現一定成群人 香港就快比昆蟲侵略

國賓
煙味

地鐵站門口好撚多 認真講 你黎買野又好 遊街都好 咪7塞撚住條路啦 安安靜靜安份守己排開一邊啦 屌你老母

宜必思卡酒店性價比高

幾錢一晚

300

班撚屌晚晚係碼頭上船去土瓜灣

碼頭個面,幾個街口一車車咁黎

北角街市斜對面個商場仔
地庫有間專做蝗蟲旅行團既酒樓

wa diu 一車車

班豬參加晌北角碼頭開嗰洋紫荊維港遊

利申 附近碼頭職員 成日問遊輪在哪

北角花名係小福健 好多年前已經好多大陸人

北角老早已經係

匪區

67暴動個時

好耐啦

如非必要都唔會特登去個個area

咁平
仲平過嘉湖海逸

同佢地講那你媽b呀 講廣東話啦

蝗蟲開做番蝗生意 整垃圾俾佢地食

以前住旺角油麻地已經成街蝗

但唔同講法 北角同旺角油麻地 差咁遠 北角有咩可以買同行？行街市？定去體育體打波？

咁又係
北角大媽多

香港豬 事不關己 己不努心
快啲港島都淪陷 齊齊含撚

淪陷哂
一係你上車
一係你移民

天水圍點住人，北角酒店地處港島，四通八達，搭叮叮去銅鑼灣都係幾個字

煌+fuxking幫+禮義廉=Match

國賓商場最底有間茶樓專接團

問過土瓜灣偉恆昌未？

屌你淪陷左好耐啦

同九龍城碼頭一樣

嚟土瓜灣走返轉

成車車去堆填區算

牛b死了

到底嗰個位有咩行？
成日都勁多中國人

臭閪酒樓，神棍藥坊，A貨珠寶，糖尿朱古力。

淪陷左十九幾年啦
成個北角一半都福建人

成條北角道都係藥房，金鋪，藥房，金鋪

放心好快會多一班經紀喺度撈

呢班蝗買得起樓就唔會跟呢種團啦

我竟然睇唔出邊到黎

屌 最近呢年幾真係多左好多大陸團
平時跑步跑到去呢度就要響人群入面慢慢穿插

北角A1出口，收工時段一批批塞住晒

題外話 有無北角撚住炮台山果頭覺得呢排條街好多老鼠

拉登無人會關心 算吧啦

北角本身就多福建人啦
同埋新光附近好多藥房可以掃貨

未撚出世北角已經係大陸人地方啦

盲人輔導會隔離有幾間支那人專用珠寶店
加埋八度都好多豬住

屌佢地老味
琴日八號風球仲走過嚟問
我叫佢地用下個西腦

北角撚 冇咩必要唔會行果頭 之後新樓起左大商場只會愈黎愈多蝗

未見過有一刻係冇香港人

之前有打算睇下海璇，點知去過一次伏到爆
條路又窄又多蝗蟲

北角勁多福建有錢人

北角真係痴撚線，勁撚多大陸鳩，唔講以前返左大陸住

佢地超慳錢，估鳩寒
春央街全部賣平嘢

企街大媽可能五十蚊

報警

專騙

old news is so 唔識串

北角碼頭 ... 蝗區好撚耐啦

一車車舒血
扼自己友

北角不嬲大陸人地頭

67暴動時已經淪陷啦

無讀歷史，IT dog 一名

不過我住過大圍，土瓜環, tko, ymt, ho man tin, 最垃圾係北角，不過返工近

屌，三年前搬入理小強多到

I meant英皇道
垃圾地區但樓好貴

識玩嘅一定會引導班蝗去太古城嗰邊玩

攬炒最開心

其實應該都好多蝗
樓價唔成正比